部分香港男人真係好唔爭氣

為溝女溝到自己語言同香港都唔記得 認埋自己係中國人 講普通話 用併音打字

其實唔係香港男人有咩優點特別吸引到大陸女人 嚟嚟去去都係錢同身分證

有鬼佬同大陸二世祖揀 佢哋點解要揀港男啊？

唔講大陸 剩係成個亞洲嘅女人 包括日韓台中港 要揀嘅 人哋都係會揀鬼佬 你望下幾多日本妹同台妹嫁鬼佬先喇

成日話港女崇洋 實質全亞洲女人都崇洋㗎喇 根本係求偶食物鏈嚟

不過港女同其他女唔同嘅地方係 港女經濟能力高其他地方女人好多 咪唔洗低聲下氣討好你 唔洗委屈求存 好似大陸妹咁要張身分證

港仔話港女唔夠溫柔 要了解兩點

一，女人有錢唔洗睇人頭 當然展現到真我 洗咩好似大陸女人咁乞身分證 貪你人工高 結果婚前溫柔 婚後現形

二，你想人小鳥依人 你咪man啲囉 好似鬼佬咁做下gym大大隻 唔好條女㑭人非禮都怕唔夠揪唔出聲先得㗎

男人做人做狗根本自己控制到 失敗就瀨落自己地方啲女人道 之後就去做其他地方女人嘅狗 連語言都拋棄

咁樣嘅男人無女人會睇得起 even大陸妹內心都係睇唔起你

TLDR

講得無錯，為咗屌閪扑野認叻連老豆姓乜都唔撚記得

人爭一口氣，佛爭一炷香，人變成壞人是因為他不爭氣，屍變成殭屍是因為多了一口氣。

大陸有個戶口個股份都fatfat 收錢都收到手軟

對港女嚟講 男人係社會上一樣係競爭對手 呢種社會女人點可以 點可能弱勢？

行轉新加坡望下喇仆街

你估我想做香港男人咩？吃力不討好嘅垃圾性別好應該滅絕，我老婆話有咗，我幾驚係仔，仔一定要落咗佢

我係男性都覺得你講得岩
不過香港女性比其他國家既女性係串d亦係事實

要上進=花時間，金錢進修，返工chur盡OT=無時間陪我=唔愛我

係香港生女真係好過生仔

全亞洲最撚辛苦就係香港人 我係唔妥屌㭍港女班港仔 根本全亞洲女人嚟講 港女最辛苦 壓力最大

生活咁harsh 一方山水一方人

睇得起啲大陸妹就唔會飛咗啲港男啦